KOL 其實點解

korean office lady

King of lihkg

第一次知道個全寫仲以為係假膠

咁係咩

Ko Lee=ko你

係街到笑咗

Korean office lady

Key opinion leader

知道全寫係乜但唔係好知咩人先會比人咁叫
有時聽到有人叫某某做kol但唔知點解
Lm學野

仲未有人答

i mean認真答

king of lun樣

呢到咪有答案啦

睇唔到
呢個最對版

kjng of lihkg

King of legends

King Of Loser

K nei lo mo OL

其實初頭係指夜神月，因為佢KO咗L
不過依家有另一種意思，上面都有講

kai office lady

算啦 冇謂勉強。。。

乜google好難咩

好凍，Cold

King of Loser

雞

好撚柒，搞埋哂啲柒gag

Kol of lady

Kowloon

即係具有影響力嘅意見領袖
簡單啲講
一個ig 女神有好多follower
之後啲化妝品公司就送啲化妝品俾佢
再叫佢岀post 介紹
咁佢follower 見到佢都用呢隻化妝品
咪跟著佢買
咁個ig 女神咪係KOL
亦可以咁講
Ben Sir 就係中文KOL
胡師傅就係做gym嘅KOL

宜家啲所謂網紅都叫KOL真係得啖笑

呢個真

長知識了

Keroro op lyrics

唔同界別冇乜正式title 但係又好多fans嘅人
政界就梁天埼，陳雲呢d
長毛，毓民你唔會叫kol,因為本身已經係議員

其他界別就好似達哥咁掛，不過我一次都冇睇過

其實我覺得最貼切應該係仇思達呢d人，本身冇參政，冇落場搞社運，但係日日開台屌呢個屌果個撩事鬥非，有班人鐘意日日上網同人嘈嘅人又覺得佢好有道理咁，儲埋一堆盲從嘅fans,搞到俾佢屌嘅人唔敢得罪佢,呢d就真係意見領袖啦，因為從來冇行動，得意見

kangaroo of lihkg

唔好笑 阮兆祥級數

呢位人兄比仇思達殺左全家呀

如果佢真係敢殺人，我反而會睇得起佢，可惜只係個冇立場嘅attention whore
你又係果d日日係facebook寫"論述"果d社運膠丫？

KO撚

鉀醇

Key of life

King Of Legend

Keep online la

唔係對版 根本就岩

乜撚野最對版
答案黎

Keep on Laughing

咁kol叫keyboard leader合理d

拳皇呀

Kwok On Lee

上網search下啦，柒少陣啦

蔣介石

d 圍爐撚鳩整個terms 黎講到自己幾專業
人唔笑狗都吠😂😂

Keep our love

Key of lock

KKK official leader

一語中的

硬係覺得kol呢個term好柒

唔知係咪因爲tvb帶起

king of london

估唔到今時今日都有人唔識用google

Kind of lost

做咩事呢排咁興呢個term
以前從來無人咁講過

king go to school by bus

點解咁多人都懶幽默 仲又真係一啲都唔撚好笑

呢個答案最對版